打得咁開心 你哋啲仔女喺學校畀人欺凌成點

聽講同事個親戚做狗 雖然係文職 但係佢個仔喺學校都畀人欺凌到仆街。

三隻字: 撚死

抵撚死*

幫你加返抵

珍惜裝備，全民皆兵
光復香港，時代革命

有咩開心得過
報落個仔到

禍先及妻兒

諗諗下 佢哋全家都有心理病都幾慘

爽歪歪

無支那保鑣？

禍必及妻兒

必須欺凌黑警仔女

仆街黑警 全家不得好死

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

抵啊

推